XRX賣架V-Spec II Nür賺到70萬

痴撚線仲有啲咩mordern classic 同埋JDM 係值得攞嚟炒
拋磚引玉先有人話過 R171 SLK AMG Black Series 有升值潛力

R171

搭單問981 Cayman會唔會之後升?始終最後一代NA

Cayman 唔知，但911嘅話有啲人話996個代有機會

1.8萬km 其實係值

996而加個價應該都冇得再跌，不過個頭燈真係各花入各眼

好車

咁新淨keep得咁好仲係special edition抵佢升

兩球買架R34
真係收藏家先捨得

佢6，70萬買返黎，到佢手改裝應該都廿萬
咁特別嘅版本出到百幾萬買都唔奇嘅
況且到佢手渣我3000km keep得好靚

佢計埋改裝都執到70個
Grape

等睇佢整部z tune黎玩

到時又聽到「真係好撚正呀屌你老母！」

真正玩家就會係萬八km買入嚟,自己揸到十零萬就賤價賣返出去,咁先叫享受過架車

我有眼光

請咁多做乜 好明顯係想賣一架換架22b

係咪念念不忘呀

都擺明係，講到22b咁好揸
我估過多陣應該會賣埋架rx7，咁本身佢嗰三架jdm legend 就賣曬

其實佢無賺
轉個撚頭掉番70萬落去玩車改車

70個當係散銀佢

籍口啫

2000 都揸唔掂可以返屋企瞓教

用嚟改其他車